[BBC]黃秋生搵到失散兄弟

好感動！

戲如人生

感動

都幾似樣

咁哈林認返庾澄慶未

中國同台灣 兩個都唔肯低頭

秋生型好多喎

佢個兩個阿哥幾多歲呀大哥，又唔係明星，要型黎做咩

咁都搵得返

冇人話兩個鬼佬要型
你起哂鋼做咩

混血兒係型啲

睇到都覺得感動

幾感動

以為搞笑POST, 點知係認真POST

lm

Video by Zhijie Shao and Tessa Wong. Filmed by Edwin Lee.

SCMP 請咗好撚多支那人

細個好撚靚仔

佢老母幾靚女

唔靚點會被鬼佬睇中

鬼佬睇中亞洲女通常都唔靚

香港自古以來都係鬼佬公廁

咁都叫起哂鋼

黃秋生會唔會係一廂情願？
人地可能覺得佢係野仔唔想認佢

笑嗰陣個樣幾似生抽王

同父異母？

係咪同父異母？ 佢兩個哥都唔似mix

入面條片咪有講

呢個好笑

果陣出係香港出世 如果老豆係英國佬就有BC ?
Wiki寫佢係英國公民

好感人！

Half brother 呀，有冇睇條片呀。
佢老豆一頭家係香港一頭家係澳洲

仆街鬼𡁻完鬆

互聯網力量

佢老豆似足葡國佬咁趙完鬆

擺明生少半個腦

初代食洋腸食到被中出即飛

反而想知學生時期既秋生係咪溝死女

秋生老豆同兩個阿哥都皇家空軍軍人

笑左出聲

屌唔講唔知黃秋生係混血

有詳細報導

宜家係馬雲架啦
其實香港大部份中資公司都係咁

係BBC唔係SCMP

屌睇到好感動
仲記住細個老豆同佢講good boy就會take care佢

根本就係洋腸中出港女 之後走佬

係 佢老豆正仆街
但佢兩個呀哥乜都唔知 都蒲頭認佢

臨老搵到個兄弟 咪當多個朋友咁

又唔係秋生既錯
多一個bro唔好咩
人到果啲年紀乜都睇淡左

佢老母臭雞

都幾開心一件事
首先抽生王 行為人品都值得我地尊重
雖然惡惡地
但佢金像獎個份演講

啱，睇佢個樣唔係話好激動嗰啲
但佢內心一定好開心

真係人生如戲

可以拍返部萬里尋親記錄片

恭喜秋生終於揾到

我都係最近先知黃秋生係混血

佢唔係話好憎佢阿爸架咩？點解最後會講埋d ''如果我係good boy,老豆就會照顧我''之類呢d嘢
揾到個兄弟真係令佢睇化咗

Agree

之前既報導話佢好耐以前已經嘗試搵佢生父

SCMP = Alibaba

"發覺原來我都有D野值得開心既"

哇

人生如夢

串親佢就等於起鋼 應該係

去到呢個年紀
就算以前幾憎佢老豆都好
始終都會想尋根搵返自己嘅親人
知道自己老豆係個咩人
最後搵得返兩個大佬
真係好感動

South ChiNa Morning Post

春生 同 夏生

執返d腸先

恰鳩我

報導話佢老豆仲有個女喎
點解冇得見埋

呢個真

睇報導時序個女隨時係最大既大家姐
大過David 二兄弟
可能80+ 歲行動不便掛
佢二兄弟重做緊行船，可能身體健康D可以來香港
而且有講話之後秋生會過澳洲探佢地

點解我揾唔到黃秋生fb既

Google同fb search 都揾唔到

好感動

係fb search "黃秋生Anthony Perry"

支持秋生做特首

佢老豆個樣好似阿甘

肥啲嗰個呀伯咁似skype laughing chain個呀伯嘅

有白人基因真係唔同d

屌
唔怪得好似邊到見過咁

賣左俾中國人好耐啦

太感動，中國就是我們每一個人的根

黃秋生做鬼佬戲既大反派角色應該幾正 坡件皮褸已經好有霸氣

我都岩岩認返兩個同母異父既啊哥

如果係件窮撚佢尋親會上到BBC訪問

頂我都覺得熟口熟面 係佢啦

兩邊是但一邊係窮撚話係痴金匡都可能講得通 兩邊都有錢又何來痴金匡

都年過半百
相認都只係為左親情

唔知佢2個兄弟睇黃秋生D痴線片會唔會笑

感人

佢老豆死左未?

唔好睇SCMP
直接睇BBC,CNN既網算

係接受程度闊啲 唔係專鐘意樣衰
亞洲標準靚女喺佢地眼中有時係普通, 但唔會係醜

拉返勻鬼佬同亞洲男溝嘅亞洲女質素(只計外表)差唔多

佢老豆中出即飛？

BBC應該仲多

想知多啲呢啲背景都可以係為自己

血緣始終有啲意義嘅
雖然父母嚟講, 愛+責任心遠遠重要過血緣

Alibaba Group is the owner of the South China Morning Post

Mix真係靚過純種
Btw搵返兄弟好感動

其實黃秋生都唔係靚仔，老豆d基因麻麻地

睇佢抱住黃秋生同埋佢呀媽一齊果張, 都型型地啦...

你咸濕淫賤匿埋一二邊啦

一齊睇伊波拉病毒

一直都唔知佢係混血

野仔

大飛哥

比古惑仔佢兩個阿哥睇

狄波拉

著撚到成個鐵甲人咁捉撚到我咩

見到黃秋生先生由心而發嘅笑容 好溫暖

夏春秋

人肉叉燒包，佢兩個睇完會唔會斷聯

到底知唔知咩係同父異母

仲以為係filthy frank

on99

難分真與假

幾感人

好似樣

真架
恭喜晒

china girl

佢mix架咩

00後？

bully penis me?

爸爸留種之中，其中兩個哥哥

佢媽俾鬼佬中出時知唔知有另一個家庭存在

知=g
唔知=仆街鬼佬好賤

以為呢個

會唔會愈揭愈多種子出黎

搵埋佢2個兄弟去做佢棟篤笑既嘉賓應該有睇頭

食完走佬，佢老豆都幾仆街下

播人肉差燒包比佢兄弟睇
恰鳩我？

其實真係無乜意思

king of 臭口~

Fucking Western Bastard!!!

秋生=香港羅拔迪尼路

佢兩個大佬叫佢搞返BC同埋話會幫佢

Agree
得血統關係 唔岩key結識都曬時間

後生都算靚仔喎 成個鬼佬咁

話鳩知, tell the dog

果個年代好多鬼佬都係咁
例如何鴻燊呀爺

其實我覺得有心搵點會搵唔到, 有晒名, 佢老豆仲要係官黎
佢應該好嬲佢老豆

Billie jean is not my lover

後生果陣真係成個鬼仔咁，但老左變返亞洲人樣

即場播翻套人肉叉燒包 同伊波拉病毒呢兩套經典 比佢大哥睇

的士判官

佢有套戲係設局令佢老婆同個仔亂倫然後迫死左個仔
其實佢係唔係有D入戲先做得倒

麥兜下套電影又有題材喇

好似好多混血都係咁
Joe Junior又係咁

jimmy page 1/8中國血統
後生英國人
老年中國人樣

鬼佬始終都係當亞洲女人係雞
中出即飛
五十年不變

依家呢個時候相認岩岩好,如果之前相認
佢老豆可能會無左個官同比社會罵,香港頭家又會比人唔尊重,個邊頭家又可能因為咁而鬧交
三邊都唔好受

都到左呢個年紀,為錢又唔係,為名又唔係

唔岩傾咪當唔識,岩傾咪當多個Fd囉

利申過來人,廿幾年無接觸過父系,近排搵番,個人踏實左,知道自己嘅根係邊,知道自己嘅出處,無論係好係壞,都會係多份認識同歸屬感

因為就算係鬼佬都係咁
老咗種族特徵越嚟越細

好感動呀

恭喜

佢老豆唔係話死左咩

鬼佬眼中，你秋生都係低人一等

好地地認乜春呀

佢睇化左，你無睇過秋生講佢作為Eurasian細個受左幾多氣同苦？

今時今日佢身家少極都有1億啦

認返個細既，鬼佬眼中佢咪又係二奶仔

便宜仔 但以佢今時人今日，憑佢自己作為真係算好勁嫁啦

好似見到有套碟係他來自江湖…想笑死佢兩個大佬？

一億我諗就無嘅，不過啲仔都大晒，就算憑良心做嘢，得罪支那都餓唔死嘅。

有種愛叫秋生

d人把口咁臭，唔抵得野仔都有得做英國人啊？

做支那腥港人係低賤d既

以為又係達哥/哈林個D鳩post

holy SHITTT !

黃秋生個樣其實有種頹廢美

BC護照

有無人同我一樣覺得佢娘親好索

黃秋生有英國回照

太爺先啱，何鴻燊呀爺係何東細佬

野仔又點 俾你純血但樣柒咩都冇用啦

岩岩發現viutv呢套劇又係講類似既野

好撚型

唔怪之得總係覺得秋生個樣幾外國

JUST A PRANK BRO

唔知兩個阿哥睇到生抽王做伊波拉病毒屌豬肉會有咩反應
Btw 搵得番真係好幸福

佢咁樣，自己後生都食唔少啦

伊波拉病毒，喺賭場揸波 俾人踢出門口個幕： "黑雞當我白人，白雞當我黑人"
呢句不嬲係黃秋生心底話

不過佢依家，總算尋根成功啦 ！

唔明你地講咩又移民又投資又盛
佢老豆係bc已經可以傳比佢

需要搞咁多野嗎?

人地一邊五十幾 一邊七十幾
活到咁上下 老豆老母都走哂
而家有多個親人 有咩唔好?

又唔係窮人認親認戚一心謀財

呢個故仔愈睇愈sad
見返大佬嗰陣 已經過左大半生
好似香港縮影 畀人拋棄 然後要自食其力
好似無左根咁

冬生呢

睇完人肉叉雞包，會唔會嚇死佢兩個大佬嫁